有無人入錯行又番唔到出黎

呢種感覺有無人明 好想辭職

辭啦, 人生得一次, 最緊要對得住自己

轉行=重新開始，你無家庭負擔？

投錯胎
黎左地球
返唔到轉頭

就係有

辭左好多憂慮

Fg做左年半， 岩岩轉左行 人工仲加左10%

利申： 搵左好耐工

祼辭？

裸辭完一日收到offer

樓主做左幾耐野？

大部分香港人都係咁架啦，有邊個鐘意自己份工作？只係鐘意份糧之嘛。

你目前搵幾多k,轉行又會搵幾多k

樓主幾大？

Fg 果陣以為人士低之後會加返，點知。。。而家做左2年的經驗其他人唔睇，得fg 價

做左一年aco
出番黎做IT

你入錯咩行?

入錯行, GRAD左3-4年
唔想由低做返起搵十幾K
以前冇人教精我
自己又唔識諗
而家唯有提點下D 年紀細既朋友
唔好走錯路

其實真係寧願搵工搵耐D , 唔好為做而做.......否則入錯左 = 浪費時間....